{"translation-revision-date":"2024-01-26 07:28:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Uploading JSON or ZIP files from unknown sources can be harmful and put your site at risk. For maximum safety, upload only JSON or ZIP files from trusted sources.":["La pujada de fitxers JSON o ZIP des de fonts desconegudes pot ser perjudicial i pot posar en risc el lloc web. Per a la m\u00e0xima seguretat, pugeu nom\u00e9s fitxers JSON o ZIP de fonts fiables."],"Warning: JSON or ZIP files may be unsafe":["Av\u00eds: els fitxers JSON o ZIP poden ser insegurs"],"The Kit includes plugins you don\u2019t have permission to install. Contact your site admin to change your permissions.":["El Kit inclou extensions que no teniu perm\u00eds per a instal\u00b7lar. Contacteu amb l'administrador del lloc web per canviar els permisos."],"Couldn\u2019t install the Kit":["No s'ha pogut instal\u00b7lar el Kit"],"Seems like Elementor isn\u2019t authorized to access relevant files for installing this Kit. Contact your site host to get permission.":["Sembla que l'Elementor no est\u00e0 autoritzat a accedir als fitxers rellevants per a instal\u00b7lar aquest Kit. Poseu-vos en contacte amb l'amfitri\u00f3 del lloc web per obtenir perm\u00eds."],"Couldn\u2019t access the file":["No s'ha pogut accedir al fitxer"],"We couldn\u2019t download the Kit due to technical difficulty on our part. Try again in a few minutes and if the problem persists contact ":["No hem pogut descarregar el Kit a causa de dificultats t\u00e8cniques per part nostra. Torneu-ho a provar d'aqu\u00ed a uns minuts i si el problema persisteix, poseu-vos en contacte "],", try again and if the problem persists contact ":[", torneu-ho a provar i si el problema persisteix, poseu-vos en contacte "],"It took too much time to download your Kit and we were unable to complete the process. If all the Kit\u2019s parts don\u2019t appear in ":["S'ha tardat massa temps en descarregar el Kit i no s'ha pogut completar el proc\u00e9s. Si no apareixen totes les parts del Kit "],"Seems like there is a problem with the Kit\u2019s files. Try installing again and if the problem persists contact ":["Sembla que hi ha un problema amb els fitxers del Kit. Proveu d'instal\u00b7lar de nou i si el problema persisteix, poseu-vos en contacte "],"Couldn\u2019t use the Kit":["No s'ha pogut utilitzar el Kit"],"Seems like your server is missing the PHP zip module. Install it on your server or contact your site host for further instructions.":["Sembla que al servidor li falta el m\u00f2dul del PHP zip. Instal\u00b7leu-lo al servidor o contacteu amb l'amfitri\u00f3 del lloc web per a m\u00e9s instruccions."],"Couldn\u2019t handle the Kit":["No s'ha pogut gestionar el Kit"],"Support":["Suport"],"We couldn\u2019t download the Kit due to technical difficulties on our part. Try again and if the problem persists contact ":["No s'ha pogut descarregar el Kit a causa de dificultats t\u00e8cniques per part nostra. Torneu-ho a provar i si el problema persisteix, poseu-vos en contacte "],"Unable to download the Kit":["No s'ha pogut baixar el Kit"],"Do not show this message again":["No tornis a mostrar aquest missatge"],"What\u2019s a Website Kit?":["Qu\u00e8 \u00e9s un kit de lloc web?"],"Import a Website Kit":["Importa un kit de lloc web"],"Export a Website Kit":["Exporta un kit de lloc web"]," Learn more about Website Kits":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els conjunts de llocs web"],"Upgrade Now":["Actualitza ara"],"Elementor Templates":["Plantilles d'Elementor"],"Included":["Incl\u00f2s"],"Site Area":["\u00c0rea del lloc"],"Custom Post Types":["Tipus d'entrades personalitzades"],"WP Menus":["Men\u00fas del WP"],"Start by uploading the file and selecting the parts and plugins you want to apply. If there are any overlaps between the kit and your current design, you\u2019ll be able to choose which imported parts you want to apply or ignore. Once the file is ready, the kit will be applied to your site and you\u2019ll be able to see it live.":["Comenceu pujant el fitxer i seleccionant les parts i les extensions que voleu aplicar. Si hi ha superposicions entre el kit i el disseny actual, podreu triar quines parts importades voleu aplicar o ignorar. Un cop el fitxer estigui llest, el kit s'aplicar\u00e0 al lloc web i el podreu veure en directe."],"To turn your site into a Website Kit, select the templates, content, settings and plugins you want to include. Once it\u2019s ready, you\u2019ll get a .zip file that you can import to other sites.":["Per convertir el lloc web en un kit de lloc web, seleccioneu les plantilles, el contingut, la configuraci\u00f3 i les extensions que hi voleu incloure. Un cop estigui llest, obtindreu un fitxer .zip que podreu importar a altres llocs."],"A Website Kit is a .zip file that contains all the parts of a complete site. It\u2019s an easy way to get a site up and running quickly.":["Un Kit de lloc web \u00e9s un fitxer .zip que cont\u00e9 totes les parts d'un lloc web complet. \u00c9s una manera f\u00e0cil de posar en marxa un lloc web r\u00e0pidament."],"Add the custom posts types to export. The latest 20 items from each type will be included.":["Afegiu els tipus d'entrades personalitzades per exportar. S'inclouran els \u00faltims 20 articles de cada tipus."],"No custom post types in your site...":["No hi ha cap tipus d'entrada personalitzada al lloc web..."],"Click to select custom post types":["Feu clic per seleccionar tipus d'entrada personalitzats"],"Parts of this kit overlap with your site\u2019s templates, design and settings. The items you leave checked on this list will replace your current design.":["Parts d'aquest kit se superposen amb les plantilles, el disseny i la configuraci\u00f3 del lloc web. Els elements que deixeu marcats en aquesta llista substituiran el disseny actual."],"Import a Website Kit to your site":["Importa un kit de lloc web, al lloc web"],"Importing your content, templates and site settings":["S\u2019estan important continguts, plantilles i par\u00e0metres del lloc"],"Take me there":["Porta-m\u2019hi"],"Head over to Updates and make sure that your plugins are updated to the latest version.":["Aneu a actualitzacions i assegureu-vos que les extensions estan actualitzades a l'\u00faltima versi\u00f3."]," Recommended:":["Recomanat:"],"These are the plugins that powers up your kit. You can deselect them, but it can impact the functionality of your site.":["Aquestes s\u00f3n les extensions que fan funcionar el kit. Podeu desseleccionar-les, per\u00f2 pot afectar la funcionalitat del lloc web."],"Select the plugins you want to import":["Seleccioneu les extensions que voleu importar"],"Not yet":["Encara no"],"If you\u2019ve purchased, installed & activated Elementor Pro, we can continue importing all the parts of this site.":["Si heu comprat, instal\u00b7lat i activat l'Elementor Pro, podem continuar important totes les parts d'aquest lloc web."],"Is your Elementor Pro ready?":["Est\u00e0 preparat l'Elementor Pro?"],"Without Elementor Pro, importing components like templates, widgets and popups won't work.":["Sense l\u2019Elementor Pro, la importaci\u00f3 de components com ara plantilles, ginys i finestres emergents no funcionar\u00e0."],"Install Elementor Pro":["Instal\u00b7la l'Elementor Pro"],"Missing Required Plugins:":["Manquen extensions obligatories:"],"Plugins to add:":["Extensions que cal afegir:"],"Plugins you already have:":["Extensions que ja teniu:"],"Activating plugins:":["Activant extensions:"],"All items are already selected by default. Uncheck the ones you don't want.":["Tots els elements ja estan seleccionats per defecte. Desmarqueu els que no vulgueu."],"These are the templates, content and site settings that come with your kit.":["Aquestes s\u00f3n les plantilles, continguts i par\u00e0metres del lloc que venen amb el conjunt."],"Select which parts you want to apply":["Seleccioneu quines parts voleu aplicar"],"If you don't include them, this kit may not work properly.":["Si no les incloeu, \u00e9s possible que aquest kit no funcioni correctament."],"Required plugins are still missing.":["Les extensions necessaries encara no hi s\u00f3n."],"You can\u2019t use this Website Kit because it doesn\u2019t contain any content, pages, etc. Try again with a different file.":["No podeu utilitzar aquest Kit de lloc web perqu\u00e8 no cont\u00e9 cap contingut, p\u00e0gines, etc. Torneu-ho a provar amb un fitxer diferent."],"The Website Kit you\u2019re using contains plugins for functionality, but no content or pages, etc.":["El kit de lloc web que esteu utilitzant cont\u00e9 extensions per a les funcionalitats, per\u00f2 no cont\u00e9 contingut ni p\u00e0gines, etc."],"Note:":["Nota:"],"You\u2019ve imported and applied the following to your site:":["Heu importat i aplicat el seg\u00fcent al lloc web:"],"See it live":["Mostra-ho en directe"],"There are few plugins that we couldn't install:":["No s'han pogut instal\u00b7lar algunes extensions:"],"Make sure your Elementor Pro account is connected":["Assegureu-vos que el compte d'Elementor Pro est\u00e0 connectat"],"Tip:":["Consell:"],"Let\u2019s do it":["Fem-ho"],"Select which of these plugins are required for this kit work.":["Seleccioneu quines d'aquestes extensions s\u00f3n necessaries per fer funcionar aquest kit."],"Export your site as a Website Kit":["Exporta el lloc web com a kit de lloc web"],"Create Kit":["Crea conjunt"],"This file type is not allowed":["Aquest tipus de fitxer no est\u00e0 perm\u00e8s"],"Try Again":["Torneu-ho a provar"],"This allows Elementor to scan your SVGs for malicious content. Otherwise, you can skip any SVGs in this import.":["Aix\u00f2 permet que l\u2019Elementor cerqui contingut malici\u00f3s als SVG. En cas contrari, podeu ometre qualsevol SVG en aquesta importaci\u00f3."],"First, enable unfiltered file uploads.":["En primer lloc, activeu la pujada de fitxers sense filtrar."],"Nothing to worry about, just continue without importing SVGs or go back and start the import again.":["No hi ha res del que preocupar-se, nom\u00e9s cal que continueu sense importar els SVG o torneu a iniciar la importaci\u00f3."],"Custom Post Type":["Tipus d'entrada personalitzada"],"WP Posts":["Entrades del WP"],"WP Pages":["P\u00e0gines del WP"],"To import or export these components, you\u2019ll need Elementor Pro.":["Per a importar o exportar aquests components, necessitareu l'Elementor Pro."],"Global widgets":["Ginys globals"],"Kit Info":["Informaci\u00f3 del conjunt"],"How does importing work?":["Com funciona l'importaci\u00f3?"],"How does exporting work?":["Com funciona l'exportaci\u00f3?"],"Setting up your kit...":["S\u2019est\u00e0 configurant el conjunt\u2026"],"Select the items you want to keep and apply:":["Selecciona els elements que vols conservar i aplicar:"],"Your site's homepage will be determined by the kit. You can change this later.":["La p\u00e0gina d'inici ser\u00e0 determinada pel conjunt. Podeu canviar-ho m\u00e9s endavant."],"Existing":["Existent"],"Imported":["Importat"],"Upload a file with templates, site settings, content, etc., and apply them to your site automatically.":["Pugeu un fitxer amb les plantilles, par\u00e0metres del lloc, continguts... i apliqueu-los al lloc autom\u00e0ticament."],"Back to Kit Library":["Torna a la biblioteca de conjunts"],"Your kit is now live on your site!":["El conjunt est\u00e0 funcionant al lloc!"],"Kit Description":["Descripci\u00f3 del conjunt"],"Kit Name":["Nom del conjunt"],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit file.":["Trieu quins components d'Elementor (plantilles, continguts i par\u00e0metres del lloc) voleu incloure al fitxer de conjunt."],"Kit Information":["Informaci\u00f3 del conjunt"],"Elementor Kit":["Conjunt de l\u2019Elementor"],"These are the details you\u2019ll use to quickly find and apply this kit in the future, even as your collection grows.":["Aquests s\u00f3n els detalls que utilitzareu m\u00e9s endavant per trobar o aplicar r\u00e0pidament aquest conjunt, fins i tot quan la col\u00b7lecci\u00f3 creixi."],"What is kit information?":["Qu\u00e8 \u00e9s la informaci\u00f3 del conjunt?"],"Website Kit Information":["Informaci\u00f3 sobre el kit de llocs web"],"Say something about the style and content of these files...":["Digues alguna cosa sobre l'estil i el contingut d'aquests arxius..."],"Now you can import this kit and use it on other sites.":["Ara podeu importar aquest conjunt i utilitzar-lo en altres llocs."],"Import":["Importa"],"to learn more about building your site with Elementor Kits":["per a m\u00e9s informaci\u00f3 sobre com crear el lloc amb els conjunts d'Elementor"],"Don't close this window until the process is finished.":["No tanqueu aquesta finestra fins que acabi el proc\u00e9s."],"This usually takes a few moments.":["Aix\u00f2 sol trigar uns quants moments."],"Or":["O"],"Drag & drop the .zip file with your Kit":["Arrossegueu i deixeu anar el fitxer .zip amb el conjunt"],"Upload Files to Your Library":["Carrega fitxers a la biblioteca"],"We recommend that you backup your site before importing a kit file.":["\u00c9s recomanable fer una c\u00f2pia de seguretat del lloc abans d'importar un fitxer de conjunt."],"Important:":["Important:"],"By default, all of your components will be exported.":["Per defecte, s'exportaran tots els teus components."],"Background Settings":["Ajustaments del fons"],"Lightbox Settings":["Ajustaments de la caixa de llum"],"Theme Style settings":["Ajustaments de l'estil del tema"],"Elementor Pages":["P\u00e0gines d'Elementor"],"404 Error Page":["P\u00e0gina d'error 404"],"to download":["per a descarregar"],"Download not working?":["La desc\u00e0rrega no funciona?"],"Your export is ready!":["L'exportaci\u00f3 est\u00e0 llesta!"],"Back to dashboard":["Tornar al tauler"],"Learn more":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Landing Pages":["P\u00e0gines de destinaci\u00f3"],"App could not be loaded":["L'aplicaci\u00f3 no s'ha pogut carregar"],"Global Colors":["Colors globals"],"Search Results":["Resultats de la cerca"],"Archives":["Arxius"],"Single Posts":["Entrades individuals"],"Single Pages":["P\u00e0gines individuals"],"Footers":["Peus de p\u00e0gina"],"Headers":["Cap\u00e7aleres"],"We\u2019re sorry, but something went wrong. Click on \u2018Learn more\u2019 and follow each of the steps to quickly solve it.":["Ho sentim, alguna cosa ha anat malament. Feu clic a \u00abM\u00e9s informaci\u00f3\u00bb i seguiu els passos descrits per resoldre-ho r\u00e0pidament."],"Tip":["Suggeriment"],"Not Found":["No s'ha trobat"],"Site Settings":["Par\u00e0metres del lloc"],"Layout Settings":["Par\u00e0metres del format"],"Back":["Enrere"],"Next":["Seg\u00fcent"],"Previous":["Anterior"],"Popups":["Finestra"],"Continue":["Continua"],"Plugins":["Extensions"],"Skip":["Salta"],"Something went wrong.":["Alguna cosa no ha funcionat correctament."],"Pages":["P\u00e0gines"],"Select File":["Selecciona el fitxer"],"Click here":["Feu clic aqu\u00ed"],"Enable":["Habilita"],"Edit Template":["Edita el tema"],"Elementor Posts":["Elementor entrades"],"Export":["Exporta"],"Close":["Tanca"],"Saved Templates":["Plantilles desades"],"Templates":["Plantilles"],"Learn More":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Global Fonts":["Fonts globals"],"Version":["Versi\u00f3"],"Yes":["S\u00ed"],"Content":["Contingut"],"Go Back":["Torna enrere"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Elementor":["Elementor"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app.js"}}