{"translation-revision-date":"2024-01-26 07:28:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"AI Variation":["Variaci\u00f3 de la IA"],"Press '\/' for suggestions or describe the changes you want to apply (optional)...":["Premeu \u00ab\/\u00bb per als suggeriments o descriviu els canvis que voleu aplicar (opcional)..."],"Suggested Prompts":["Indicadors suggerits"],"Reference a website":["Refer\u00e8ncia a un lloc web"],"Minimize":["Minimitza"],"Use Layout":["Utilitza el disseny"],"Regenerate":["Regenera"],"Edit prompt":["Edita la indicaci\u00f3"],"AI Layout":["Disseny de la IA"],"Expand":["Expandeix"],"Seems like the prompt contains words that could generate harmful content. Write a different prompt to continue.":["Sembla que l'indicador cont\u00e9 paraules que podrien generar contingut nociu. Escriviu un indicador diferent per a continuar."],"We were unable to generate that prompt.":["No s'ha pogut generar aquest indicador."],"Reconnect":["Torna a connectar"],"Generate":["Genera"],"Enhance prompt":["Millora l'indicador."],"Yes, leave":["S\u00ed, surt"],"Leave Elementor AI?":["Sortir de l'Elementor AI?"],"Upgrade Elementor AI":["Actualitza l'Elementor AI"],"This includes consenting to the collection and use of data to improve user experience.":["Aix\u00f2 inclou donar el consentiment per a la recopilaci\u00f3 i l'\u00fas de dades per millorar l'experi\u00e8ncia de l'usuari."],"I approve the ":["Aprovo el "]," of the Elementor AI service.":[" el servei Elementor AI."],"By clicking \"Connect\", I approve the ":["Fent clic a \"Connecta\", aprovo la "],"Create smarter with AI text and code generators built right into the editor.":["Creeu un generador de text i codi amb intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial integrat a l'editor."],"Step into the future with Elementor AI":["Avanceu cap al futur amb l'Elementor AI"],"We can\u2019t process that many requests so fast. Try again in 15 minutes.":["No \u00e9s possible processar tantes sol\u00b7licituds tan r\u00e0pid. Torneu-ho a provar en 15 minuts."],"Whoa! Slow down there.":["Aneu m\u00e9s a poc a poc."],"Love Elementor AI? Upgrade to continue creating with built-in image, text and custom code generators.":["Us agrada l'Elementor AI? Actualitzeu per continuar creant amb els generadors d'imatge, text i codi personalitzats integrats."],"Enjoy the free trial? Upgrade now for unlimited access to built-in image, text and custom code generators.":["Esteu gaudint la prova gratu\u00efta? Actualitzeu ara per a obtenir acc\u00e9s il\u00b7limitat als generadors d'imatge, text i codi personalitzats integrats."],"It's time to upgrade.":["\u00c9s hora d'actualitzar."],"Elementor AI is just a few clicks away. Connect your account to instantly create texts and custom code.":["L'Elementor AI \u00e9s a pocs clics de dist\u00e0ncia. Connecteu el compte per a crear instant\u00e0niament textos i codi personalitzat."],"You aren't connected to Elementor AI.":["No esteu connectat a l'Elementor AI."],"We couldn't connect to your account due to technical difficulties on our end. Reconnect your account to continue.":["No s'ha pogut connectar al compte a causa de dificultats t\u00e8cniques. Torneu a connectar-vos  al compte per continuar."],"Reconnect your account":["Torneu a connectar el compte"],"Seems like we are experiencing technical difficulty. We should be up and running shortly.":["Sembla que estem experimentant dificultats t\u00e8cniques. Tot tornar\u00e0 a funcionar aviat."],"Elementor AI is temporarily unavailable":["L'Elementor AI no est\u00e0 disponible temporalment"],"Error code:":["Codi d'error:"],"Unknown error. Please try again later.":["Error desconegut. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"AI":["IA"],"Upgrade":["Actualitza"],"Get Elementor AI":["Obt\u00e9n l'Elementor AI"],"Show me how":["Ensenya'm com\u2026"],"Try Again":["Torneu-ho a provar"],"Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privadesa"],"Terms of Service":["Condicions de Servei"],"Beta":["Beta"],"Get Started":["Per comen\u00e7ar"],"Connect":["Connecta"],"Pro":["Pro"],"Remove":["Suprimeix"],"Go Pro":["Go Pro"],"Close":["Tanca"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/ai-layout.js"}}