{"translation-revision-date":"2024-01-26 07:28:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Apps":["Aplicacions"],"Uploading JSON files from unknown sources can be harmful and put your site at risk. For maximum safety, only install JSON files from trusted sources.":["La pujada de fitxers JSON des de fonts desconegudes pot ser perjudicial i posar el lloc web en risc. Per a una seguretat m\u00e0xima, instal\u00b7leu fitxers JSON nom\u00e9s des de fonts fiables."],"Warning: JSON files may be unsafe":["Av\u00eds: els fitxers JSON poden ser insegurs"],"Clear gallery":["Neteja la galeria"],"Collapse all elements":["Redueix tots els elements"],"Save time by applying Global Fonts to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Fonts you already have.":["Estalvieu temps aplicant tipus de lletra globals per a canviar l'estil de m\u00faltiples elements alhora. Feu clic a %s per veure quins tipus de lletra globals teniu actualment."],"Check out Global Fonts":["Comprova els tipus de lletra globals"],"Got it!":["D'acord!"],"Save time by applying Global Colors to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Colors you already have.":["Estalvieu temps aplicant colors globals per a canviar l'estil de m\u00faltiples elements alhora. Feu clic a %s per veure quins colors globals teniu actualment."],"Check out Global Colors":["Comprova els colors globals"],"Expand all elements":["Expandeix tots els elements"],"Grid":["Graella"],"Paste from other site":["Enganxa des d'un altre lloc"],"Paste style":["Enganxa l'estil"],"Make sure that both sites are updated to last version of Elementor and have enabled the features relevant to the copied element before trying again.":["Assegureu-vos que tots dos llocs web estan actualitzats a l'\u00faltima versi\u00f3 de l'Elementor i que s'han activat les caracter\u00edstiques corresponents per a l'element copiat abans de tornar a intentar-ho."],"To paste the element from your other site.":["Per a enganxar l'element del vostre altre lloc web."],"Do not show this message again":["No tornis a mostrar aquest missatge"],"An error occurred.":["S'ha produ\u00eft un error."],"Selected":["Seleccionat"],"Decide Later":["Decideix m\u00e9s tard"],"New options for \"Exit to...\"":["Noves opcions per a \"Sortir a...\""],"Item #%d":["Element %d"],"Upgrade Now":["Actualitza ara"],"Upgrade":["Actualitza"],"Direction Row":["Fila de direcci\u00f3"],"Direction Column":["Columna de direcci\u00f3"],"Don\u2019t apply":["No apliquis"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Aix\u00f2 substituir\u00e0 el disseny i altres configuracions de %s en els quals esteu treballant."],"Apply the settings of this %s too?":["Voleu aplicar tamb\u00e9 la configuraci\u00f3 d'aquest %s?"],"Import Without Enabling":["Importar sense activar"],"Enable and Import":["Activa i importa"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Si no habiliteu la pujada de fitxers sense filtrar, no s'importaran els fitxers SVG o JSON (incloent lottie) utilitzats a la plantilla pujada."],"Container":["Contenidor"],"Add New Container":["Afegeix un nou contenidor"],"Add to Favorites":["Afegeix a preferits"],"Remove from Favorites":["Elimina dels preferits"],"Connect & Activate":["Connecta i activa "],"Delete %d items":["Suprimeix %d elements"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Aix\u00f2 no ha funcionat. Proveu a duplicar els tipus d\u2019element un a un."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Aix\u00f2 no ha funcionat. Proveu a copiar els tipus d\u2019element un a un."],"For easy access, favorite the widgets you use most often by right clicking > Add to favorites.":["Per a facilitar-ne l'acc\u00e9s, marqueu com a preferits els ginys que utilitzeu m\u00e9s sovint fent clic amb el bot\u00f3 dret > Afegeix a preferits."],"Reload Now":["Torna a carregar ara"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Heu fet modificacions a la llista de punts d'interrupci\u00f3 actius. Perqu\u00e8 aquests canvis tinguin efecte, heu de tornar a carregar l'editor d'Elementor."],"Reload Elementor Editor":["Torna a carregar l'editor d'Elementor"],"Got it":["D'acord"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Selecciona un color de qualsevol imatge, o de un element que li hagis definit manualment el color."],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Sembla que s\u2019ha suprimit el conjunt. Creeu-ne un de nou o intenteu recuperar-lo de la paperera."],"Your site doesn't have a default kit":["El lloc no te un conjunt per defecte."],"Imported":["Importat"],"Recreate Kit":["Torna a crear el conjunt"],"Color Sampler":["Mostrador de colors"],"Please try again.":["Torneu-ho a provar."],"color":["color"],"font":["Tipus de lletra"],"Delete Global %s":["Suprimeix %s global"],"Font":["Tipus de lletra"],"Would you like to exit?":["Voleu sortir?"],"Item #%s":["Element #%s"],"Invalid Global Color":["Color global no v\u00e0lid"],"Cannot load editor":["No s'ha pogut carregar l'editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Voleu desar els canvis realitzats?"],"Save Changes":["Desa els canvis"],"Item":["Element"],"Landing Pages":["P\u00e0gines de destinaci\u00f3"],"Global Colors":["Colors globals"],"Navigate From Page":["Navega des de la p\u00e0gina"],"User Preferences":["Prefer\u00e8ncies de l'usuari"],"Site Settings":["Par\u00e0metres del lloc"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Esteu segur que vols crear un nou par\u00e0metre de font global?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Tingueu en compte que el mateix color exacte ja existeix a la llista global de colors. Esteu segur que el voleu crear?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Est\u00e0s segur que voleu crear un nou color global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Els tipus de lletra globals us ajuden a treballar de manera m\u00e9s intel\u00b7ligent. Deseu un tipus de lletra i utilitzeu-lo en qualsevol part del lloc. Accediu i editeu els tipus de lletra globals fent clic sobre el bot\u00f3 \u00abGestiona\u00bb."],"Create New Global Font":["Crea un nou tipus de lletra global"],"Manage Global Fonts":["Gestionar les fonts globals"],"New Typography Setting":["Par\u00e0metres de la nova tipografia"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Els colors globals us ajuden a treballar d'una manera m\u00e9s intel\u00b7ligent. Deseu un color i feu-lo servir m\u00e9s tard en qualsevol part del lloc. Accediu i editeu els colors globals fent clic sobre el bot\u00f3 \u00abGestiona\u00bb."],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Esteu a punt d'esborrar un %1$s global. Tingues en compte que, si s'est\u00e0 utilitzant en qualsevol part del lloc, s\u2019heretar\u00e0 un %1$s per defecte."],"Create New Global Color":["Crea un nou color global"],"Manage Global Colors":["Gestiona els colors globals"],"New Global Color":["Afegeix un color global"],"Your changes have been updated.":["S'han actualitzat els canvis."],"Additional Settings":["Par\u00e0metres addicionals"],"Design System":["Disseny del sistema"],"System %s can't be deleted":["No es pot esborrar %s del sistema"],"New Item":["Element nou"],"Add Style":["Afegeix estil"],"Add Color":["Afegeix color"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Activa la pujada de fitxers sense filtre"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Creeu llocs m\u00e9s personalitzats i din\u00e0mics omplint les dades des de diverses fonts amb dotzenes d\u2019etiquetes din\u00e0miques a triar."],"Dynamic Content":["Contingut din\u00e0mic"],"Theme Style":["Estil del tema"],"Back":["Enrere"],"Settings Reset":["Configuraci\u00f3 reinicialitzada"],"Enabled":["Activat"],"Pasted":["Enganxat"],"More":["M\u00e9s"],"Get Started":["Per comen\u00e7ar"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Accediu a aquesta plantilla i a tota la biblioteca en crear un compte personal gratu\u00eft"],"Connect to Template Library":["Connecta a la biblioteca de plantilles"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Convertiu-vos en usuaris Pro per poder utilitzar carpetes d'icones il\u00b7limitades al lloc web."],"Upload":["C\u00e0rrega"],"My Libraries":["Les meves biblioteques"],"Icon Library":["Biblioteca d'icones"],"Click here for preview debug":["Fes clic aqu\u00ed per previsualitzar en mode de depuraci\u00f3"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["La versi\u00f3 2.6 d'Elementor inclou una actualitzaci\u00f3 de la Font Awesome 4 a 5. Per continuar utilitzant les icones, assegureu-vos de fer clic a \u00abActualitza\u00bb."],"Elementor's New Icon Library":["Biblioteca d'icones noves d'Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Abans d\u2019habilitar la c\u00e0rrega de fitxers sense filtrar, tingueu en compte que poden ser un risc per a la seguretat. L'Elementor executa un proc\u00e9s per eliminar possibles codis maliciosos, per\u00f2 tot i aix\u00ed hi ha un cert risc si utilitzeu aquests fitxers."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 incorpora canvis clau al format tot fent servir CSS Flexbox. Les p\u00e0gines existents poden haver quedat afectades, reviseu la vostra abans de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Canvis de Flexbox"],"Custom Positioning":["Posici\u00f3 personalitzada"],"Theme Builder":["Constructor de temes"],"Continue":["Continua"],"Keyboard Shortcuts":["Original"],"Finder":["Cercador"],"Create":["Crea"],"Connected successfully.":["Connectat correctament."],"Inner Section":["Secci\u00f3 interior"],"Navigator":["Navegador"],"All Content":["Tot el contingut"],"Style Reset":["Restablir l'estil"],"Style Pasted":["Estil enganxat"],"Got It":["Ho heu aconsseguit"],"Copy All Content":["Copia tot el contingut"],"Save as a global":["Desa com a global"],"Reset style":["Restaura l'estil"],"Copy":["Copia"],"Delete %s":["Suprimeix %s"],"Category":["Categoria"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Blocks":["Blocs"],"Dynamic":["Din\u00e0mic"],"Unknown Error":["Error desconegut"],"Connection Lost":["S'ha perdut la connexi\u00f3"],"Server Error":["Error del servidor"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["S'ha desactivat fins que torneu a connectar."],"View All Revisions":["Mostra totes les revisions"],"Have a look":["Feu un cop d'ull"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["A\u00e7\u00f2 \u00e9s un esborrany. Jugueu i quan ho tingueu - feu clic a actualitza."],"Submit":["Envia"],"Update":["Actualitza"],"Proceed Anyway":["Procedeix igualment"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["El navegador no \u00e9s compatible amb totes les funcionalitats d'edici\u00f3 de l'Elementor. Recomanem canviar a un altre navegador com ara el Chrome o el Firefox."],"Your browser isn't compatible":["El navegador no \u00e9s compatible"],"No Results Found":["No s'ha trobat cap resultat"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Assegureu-vos que est\u00e0 correctament escrita la cerca o proveu amb paraules diferents."],"No Favorite Templates":["No hi fa plantilles favorites"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Podeu marcar qualsevol plantilla predissenyada com a una favorita."],"Show Panel":["Mostra el panell"],"Duplicate":["Duplica"],"Hide Panel":["Amaga el tauler"],"Save as Template":["Desa com a plantilla"],"Publish":["Publica"],"Type Here":["Escriviu aqu\u00ed"],"Revisions":["Revisions"],"Actions":["Accions"],"Editing Started":["S'ha iniciat l'edici\u00f3"],"Moved":["S'han mogut"],"Edited":["Editat"],"Added":["Afegit"],"History":["Historial"],"Add %s":["Afegeix %s"],"Edit %s":["Edita %s"],"Duplicate %s":["Duplica %s"],"Enable":["Habilita"],"Template":["Plantilla"],"Disabled":["Desactivat"],"Back to Editor":["Torna a l'editor"],"Global":["Global"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Atenci\u00f3: anem a ELIMINAR TOT EL CONTINGUT d'aquesta p\u00e0gina. Esteu segur que voleu fer aix\u00f2?"],"Delete All Content":["Suprimeix tot el contingut"],"Color Picker":["Selector de color"],"Are you sure you want to delete this template?":["Segur que voleu suprimir aquesta plantilla?"],"Delete Template":["Suprimeix la plantilla"],"Page":["P\u00e0gina"],"Save Your %s to Library":["Desa %s a la llibreria"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["S'han produ\u00eft el seg\u00fcent(s) error(s) en processar la sol\u00b7licitud:"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aqu\u00ed \u00e9s on han d'estar les plantilles. Dissenyeu-les. Deseu-les. Reutilitzeu-les."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Encara no has desat les plantilles?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Els dissenys estaran disponibles per exportar i reutilitzar en qualsevol p\u00e0gina o web"],"Insert":["Insereix"],"My Templates":["Plantilles"],"Library":["Mediateca"],"Close":["Tanca"],"Learn More":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Global Fonts":["Fonts globals"],"Paste":["Enganxa"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Heu de fer una crida a la funci\u00f3 'the_content' en la plantilla actual, perqu\u00e8 funcioni l'Elementor en aquesta p\u00e0gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["No s'ha trobat l'\u00e0rea de contingut a la p\u00e0gina."],"Insert Media":["Insereix un m\u00e8dia"],"%s Images Selected":["%s imatges seleccionades"],"No Images Selected":["No s'han seleccionat imatges"],"Are you sure you want to clear this gallery?":["Segur que voleu reiniciar aquesta galeria d'imatges?"],"Elements":["Elements"],"Settings":["Opcions"],"Color":["Color"],"Layout":["Format"],"Add New Column":["Afegeix una columna nova"],"Typography":["Tipografia"],"Removed":["Eliminat"],"Section":["Secci\u00f3"],"Structure":["Estructura"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Style":["Estil"],"Content":["Contingut"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Nota: tots els canvis sense desar es perdran."],"Go Back":["Torna enrere"],"Take Over":["Encarregar-me"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s ha pres el control i est\u00e0 editant ara mateix. Voleu controlar vosaltres l'edici\u00f3 d'aquesta p\u00e0gina?"],"Apply":["Aplica"],"Discard":["Descarta"],"Save":["Desa"],"View Page":["Mostra la p\u00e0gina"],"Exit":["Surt"],"Delete":["Suprimeix"],"Custom":["Personalitzat"],"Default":["Predeterminada"],"Clear":["Neteja"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}