{"translation-revision-date":"2024-01-15 19:55:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Unselect variation":["Desselecciona la variaci\u00f3"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Feu clic i arrossegueu per reordenar a la p\u00e0gina del producte."],"Reorder products in this group":["Reordena els productes d'aquest grup"],"Search for products":["Cerca productes"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Afegiu i gestioneu els productes d'aquest grup per permetre als clients comprar-los tots d'una vegada."],"Add products to this group":["Afegeix productes a aquest grup"],"Nothing yet. Type to create.":["Encara res. Escriviu per crear."],"Remove product":["Suprimeix el producte"],"Preview the product":["Previsualitzaci\u00f3 del producte"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Consell: agrupeu els articles que tinguin una relaci\u00f3 clara o que es complementen b\u00e9, per exemple, paquets de roba, kits de c\u00e0mera o conjunts de productes per a la cura de la pell."],"Reorder":["Reordena"],"Edit in full editor":["Edita a l'editor complet"],"Full editor":["Editor complet"],"Edit Product description":["Edita la descripci\u00f3 del producte"],"Sortable handler":["Controlador ordenable"],"Loading variations\u2026":["S'estan carregant les variacions..."],"Select all (%d)":["Selecciona-ho tot (%d)"],"Select page (%d)":["Seleccioneu una p\u00e0gina (%d)"],"%d selected":["%d seleccionats"],"Failed to delete variation.":["No s'ha pogut suprimir la variaci\u00f3."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["Les variacions \u00abQualsevol\u00bb ja no s'admeten completament. Utilitzeu variacions regulars en el seu lloc"],"No options were found for that search":["No s'ha trobat cap opci\u00f3 per a aquesta cerca"],"Search options":["Cerca opcions"],"We couldn\u2019t load the variations":["No hem pogut carregar les variacions"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["No coneixeu l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"inserter":["inseridor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Coneixeu la biblioteca de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 el seu propi conjunt de controls per canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb diferent de contingut."],"Welcome to the block editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de blocs"],"Lifestyle scene":["Escena d'estil de vida"],"Variants":["Variants"],"Close-up":["Primer pla"],"Front side":["Part frontal"],"The maximum value of the field is %d":["El valor m\u00e0xim del camp \u00e9s %d"],"The minimum value of the field is %d":["El valor m\u00ednim del camp \u00e9s %d"],"View helper text":["Visualitza el text d'ajuda"],"%s variations deleted.":["S'han suprimit %s variacions."],"1 variation %s.":["1 variaci\u00f3 %s."],"Generate from options":["Genera a partir de les opcions"],"No variations yet":["Encara no hi ha cap variaci\u00f3"],"Set download expiry":["Estableix la caducitat de les baixades"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Introdu\u00efu el nombre de dies abans que caduqui un enlla\u00e7 de baixada o deixeu-lo en blanc"],"Set download limit":["Estableix el l\u00edmit de baixades"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["Deixeu-ho en blanc per a baixades il\u00b7limitades"],"Upload files":["Penja fitxers"],"Toggle visibility":["Commuta la visibilitat"],"Toggle shipping":["Commuta l'enviament"],"Visible in product details":["Visible als detalls del producte"],"%d variations will be removed":["Se suprimiran %d variacions"],"%d variations will be added":["S'afegiran %d variacions"],"Manage download limits":["Gestiona els l\u00edmits de baixades"],"days":["dies"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Decidiu durant quant de temps els clients podran accedir als fitxers despr\u00e9s de comprar el producte. Deixeu-ho en blanc per a un acc\u00e9s il\u00b7limitat."],"Expiry period":["Per\u00edode de caducitat"],"times":["vegades"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Decidiu quantes vegades els clients podran baixar els fitxers despr\u00e9s de comprar el producte. Deixeu-ho en blanc per a baixades il\u00b7limitades."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["El per\u00edode de caducitat ha de ser superior o igual a %d"],"Expiry period must be an integer number":["El per\u00edode de caducitat ha de ser un nombre enter"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["El l\u00edmit de baixada ha de ser superior o igual a %d"],"Download limit must be an integer number":["El l\u00edmit de baixades ha de ser un nombre enter"],"Main product":["Producte principal"],"Return to the main product":["Torna al producte principal"],"%s is required.":["%s \u00e9s obligatori."],"Name field is required.":["El camp del nom \u00e9s obligatori."],"Upload":["Penja"],"Select files from your device":["Seleccioneu fitxers del vostre dispositiu"],"Media Library":["Mediateca"],"Choose from uploaded media":["Trieu entre els m\u00e8dia penjats"],"Insert URL":["Inseriu un URL"],"Insert from URL":["Inseriu des d'un URL"],"Insert a valid URL":["Inseriu un URL v\u00e0lid"],"The URL is required":["L'URL \u00e9s obligatori"],"Remove file":["Suprimeix el fitxer"],"Uploading file":["S'est\u00e0 penjant el fitxer"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Tipus de fitxers compatibles: <Types \/> i molts m\u00e9s. <link>Visualitza'ls tots<\/link>"],"Manage limits":["Gestiona els l\u00edmits"],"There was an error uploading files":["S'ha produ\u00eft un error en penjar fitxers"],"Some of these files have already been added":["Alguns d'aquests fitxers ja s'han afegit"],"This file has already been added":["Aquest fitxer ja s'ha afegit"],"Delete file":["Suprimeix el fitxer"],"URL copied successfully.":["L'URL s'ha copiat correctament."],"FILE URL":["URL DEL FITXER"],"FILE NAME":["NOM DEL FITXER"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Els vostres clients ho veuran a la p\u00e0gina d'agra\u00efment i al correu electr\u00f2nic de confirmaci\u00f3 de la comanda."],"The maximum length of the field is %d":["La longitud m\u00e0xima del camp \u00e9s %d"],"The minimum length of the field is %d":["La longitud m\u00ednima del camp \u00e9s %d"],"Invalid value for the field.":["Valor no v\u00e0lid per al camp."],"Value must be less than or equal to %d":["El valor ha de ser inferior o igual a %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["El valor ha de ser superior o igual a %d"],"Link to a file hosted elsewhere":["Enlla\u00e7 a un fitxer allotjat en un altre lloc"],"Try again":["Torneu-ho a provar"],"Viewing %d-%d of %d items":["S'est\u00e0 visualitzant %d-%d de %d elements"],"Failed to save variation.":["No s'ha pogut desar la variaci\u00f3."],"Failed to delete variations.":["No s'han pogut suprimir les variacions."],"Failed to update variations.":["No s'han pogut actualitzar les variacions."],"Quick update":["Actualitzaci\u00f3 r\u00e0pida"],"Delete variation":["Suprimeix la variaci\u00f3"],"Variation Id: %s":["Identificador de variaci\u00f3: %s"],"Decrease sale price":["Redueix el preu rebaixat"],"Increase sale price":["Incrementa el preu rebaixat"],"Set sale price":["Estableix el preu rebaixat"],"Decrease list price":["Redueix el preu de cat\u00e0leg"],"Increase list price":["Incrementa el preu de cat\u00e0leg"],"Set list price":["Estableix el preu de cat\u00e0leg"],"Edit low stock threshold":["Edita el llindar d'estoc baix"],"Set status to On back order":["Estableix l'estat a reservat"],"Set status to Out of stock":["Estableix l'estat a esgotat"],"Set status to In stock":["Estableix l'estat a en estoc"],"Toggle \"track quantity\"":["Commuta \u00abfes un seguiment de la quantitat\u00bb"],"Set weight":["Estableix el pes"],"Set height":["Estableix l'al\u00e7ada"],"Set width":["Estableix l'amplada"],"Set length":["Estableix la longitud"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Marqueu per mostrar aquesta opci\u00f3 i els seus valors a la secci\u00f3 de detalls del producte a la p\u00e0gina del producte."],"Show in product details":["Mostra als detalls del producte"],"Failed to create tag.":["No s'ha pogut crear l'etiqueta."],"Create tag":["Crea una etiqueta"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Seleccioneu entre els atributs existents o creeu-ne de nous per afegir noves variacions al vostre producte. Podeu canviar l'ordre m\u00e9s endavant."],"Set prices":["Estableix els preus"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variacions no tenen preus. Les variacions que no tinguin preus no seran visibles per als clients."],"Set variation prices before adding this product.":["Estableix els preus de les variacions abans d'afegir aquest producte."],"Failed to create taxonomy":["No s'ha pogut crear la taxonomia"],"Search or create tags\u2026":["Cerca o crea etiquetes\u2026"],"%s variations updated.":["%s variacions actualitzades."],"Generating variations\u2026":["S'estan generant les variacions..."],"Already used in Variations":["Ja s'utilitza a les variacions"],"Delete %(attributeName)s":["Suprimeix %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Ja s'utilitza als atributs"],"Failed to create new attribute.":["No s'ha pogut crear el nou atribut."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Atribut personalitzat. Els clients no poden filtrar ni cercar per aquest atribut per trobar aquest producte"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Marqueu la casella per permetre als clients cercar i filtrar per aquesta opci\u00f3 a la vostra botiga."],"Use as filter":["Utilitza com a filtre"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Marqueu la casella per preseleccionar la primera opci\u00f3 quan els clients entren a la p\u00e0gina del producte."],"Set default value":["Estableix el valor predeterminat"],"Attribute term already exists.":["El terme d'atribut ja existeix."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Si continueu, se suprimiran algunes variacions d'aquest producte i els clients ja no les podran comprar."],"Remove variation option":["Suprimeix l'opci\u00f3 de variaci\u00f3"]," and ":[" i "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Els compradors no poden cercar ni filtrar per <attributeNames \/> per trobar les variacions. Penseu en afegir-los de nou com a <globalAttributeLink>atributs globals<\/globalAttributeLink> per fer-los m\u00e9s f\u00e0cils de descobrir."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["A partir d'ara, gestionareu els preus, l'enviament i l'inventari de cada variaci\u00f3 individualment\u2014com qualsevol altre producte de la vostra botiga."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Aquest producte ara t\u00e9 variacions"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Copy all content":["Copia tot el contingut"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Show\/hide block inspector":["Mostra\/amaga l'inspector de blocs"],"Document overview":["Resum del document"],"Add variation options":["Afegeix opcions de variacions"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Gr\u00e0cies pels comentaris \u2014 en farem un bon \u00fas!"],"What do you think of the new product form?":["Qu\u00e8 en penseu del nou formulari de producte?"],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Document tools":["Eines del document"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Product added.":["Producte afegit."],"Failed to save product.":["No s'ha pogut desar el producte."],"Your email address <optional\/>":["La vostra adre\u00e7a electr\u00f2nica <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Comentaris addicionals <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Qu\u00e8 us ha fet desactivar el nou formulari de producte?"],"Product form is easy to use":["El formulari de producte \u00e9s f\u00e0cil d'utilitzar"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Qu\u00e8 tal la vostra experi\u00e8ncia amb el nou formulari de producte? <span><shareButton>Compartiu comentaris<\/shareButton> o <turnOffButton>desactiveu-lo<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["No introdu\u00efu m\u00e9s de 500 car\u00e0cters."],"Please enter a valid email address.":["Introdu\u00efu una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["En cas que vulgueu participar en m\u00e9s debats i futures investigacions d'usuari."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["LA VOSTRA ADRE\u00c7A ELECTR\u00d2NICA <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OPCIONAL)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["COMENTARIS ADDICIONALS <optional \/>"],"Edit description":["Edita la descripci\u00f3"],"Weight must be greater than zero.":["El pes ha de ser superior a zero."],"Height must be greater than zero.":["L'al\u00e7ada ha de ser superior a zero."],"Length must be greater than zero.":["La longitud ha de ser superior a zero."],"Width must be greater than zero.":["L'amplada ha de ser superior a zero."],"Drag to resize":["Arrossegueu per canviar la mida"],"List price must be greater than the sale price.":["El preu de cat\u00e0leg ha de ser superior al preu rebaixat."],"List price must be greater than or equals to zero.":["El preu de cat\u00e0leg ha de ser m\u00e9s gran o igual que zero."],"This field must be a positive number.":["Aquest camp ha de ser un nombre positiu."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["El preu rebaixat ha de ser m\u00e9s gran o igual que zero."],"Sale price must be lower than the list price.":["El preu rebaixat ha de ser inferior al preu de cat\u00e0leg."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per redimensionar el llen\u00e7."],"Align text justify":["Alinea el text justificat"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"editor button\u0004Left to right":["D'esquerra a dreta"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["El producte s'ha desat com a esborrany."],"Failed to preview product.":["No s'ha pogut previsualitzar el producte."],"Preview in new tab":["Previsualitza en una nova pestanya"],"Name <required \/>":["Nom <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Previsualitzaci\u00f3: <link \/>"],"Available quantity":["Quantitat disponible"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Gestiona les classes i les tarifes d'enviament a la <Link>configuraci\u00f3 global<\/Link>."],"Height <Side \/>":["Al\u00e7ada <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Longitud <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Amplada <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Data i hora de finalitzaci\u00f3 de l'oferta (opcional)"],"Sale start date and time (optional)":["Data i hora d'inici de l'oferta (opcional)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(UNITAT DE GESTI\u00d3 D'ESTOC)"],"Sku <description \/>":["SKU <description \/>"],"Email me when stock reaches":["Envia'm un correu electr\u00f2nic quan l'estoc arribi a"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Assegureu-vos d'activar les notificacions a les <link>opcions de la botiga<\/link>"],"Product Editor top bar.":["Barra superior de l'editor de productes."],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Drawer":["Calaix"],"+ %d more":["i %d m\u00e9s"],"Other (describe below)":["Altres (descriviu a continuaci\u00f3)"],"It's slow, buggy, or broken":["\u00c9s lent, t\u00e9 errors o est\u00e0 malm\u00e8s"],"It's difficult to use":["\u00c9s dif\u00edcil d'utilitzar"],"Missing plugins":["Extensions que falten"],"Missing features":["Caracter\u00edstiques que falten"],"Thanks for trying out the new product form!":["Gr\u00e0cies per provar el nou formulari de productes!"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Creeu un enlla\u00e7 \u00fanic per a aquest producte. Utilitzeu paraules i n\u00fameros senzills i descriptius. Substituirem els espais per guions (-)."],"Not visible to customers":["No \u00e9s visible per als clients"],"Failed to move product to Trash.":["No s'ha pogut moure el producte a la paperera."],"Product published.":["Producte publicat."],"Variation":["Variaci\u00f3"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Resumiu aquest producte en 1-2 frases curtes. Les mostrarem a la part superior de la p\u00e0gina."],"The product editing screen is easy to use":["La pantalla d'edici\u00f3 de productes \u00e9s f\u00e0cil d'utilitzar"],"A shipping class with that slug already exists.":["Ja existeix una classe d'enviament amb aquest \u00e0lies."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["No hem pogut afegir aquesta classe d'enviament. Torneu-ho a provar d'aqu\u00ed a uns segons."],"e.g. Fragile products":["p. ex. Productes fr\u00e0gils"],"Summary":["Resum"],"(required)":["(obligatori)"],"(optional)":["(opcional)"],"To":["Fins"],"From":["Des de"],"Schedule sale":["Programa l'oferta"],"Values":["Valors"],"Your customers will see this on the product page":["Els vostres clients veuran aix\u00f2 a la p\u00e0gina del producte"],"Add another attribute":["Afegeix un altre atribut"],"Search or create value":["Cerca o crea un valor"],"Search or create attribute":["Cerca o crea un atribut"],"Add attributes":["Afegeix atributs"],"Create \"%s\"":["Crea \u00ab%s\u00bb"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["L'\u00e0lies \u00e9s la versi\u00f3 amigable per a l'URL del nom. Acostuma a estar en min\u00fascules i cont\u00e9 nom\u00e9s lletres, nombres i guions."],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Podeu canviar el nom de l'atribut a <link>Atributs<\/link>."],"+ Add another":["+ Afegeix un altre"],"Failed to create attribute term.":["No s'ha pogut crear el terme d'atribut."],"The attribute term name is required.":["El nom del terme d'atribut \u00e9s obligatori."],"Create attribute":["Crea un atribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["La data de finalitzaci\u00f3 de l'oferta ha de ser posterior a la data d'inici."],"The start date of the sale must be before the end date.":["La data d'inici de l'oferta ha de ser anterior a la data de finalitzaci\u00f3."],"Please enter a valid date.":["Introdu\u00efu una data v\u00e0lida."],"New standard product":["Nou producte est\u00e0ndard"],"Draft":["Esborrany"],"Unsaved":["No s'ha desat"],"New shipping class":["Nova classe d'enviament"],"The shipping class name is required.":["El nom de la classe d'enviament \u00e9s obligatori."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Descriviu com vosaltres i altres administradors de la botiga podeu utilitzar aquesta classe d'enviament."],"Stock quantity must be a positive number.":["La quantitat d'estoc ha de ser un nombre positiu."],"%d (store default)":["%d (valor per defecte de la botiga)"],"Drop here to remove":["Deixeu anar aqu\u00ed per suprimir-lo"],"Remove attribute":["Suprimeix l'atribut"],"Product link":["Enlla\u00e7 del producte"],"Failed to update product link.":["No s'ha pogut actualitzar l'enlla\u00e7 del producte."],"Product link already existed, updated to ":["L'enlla\u00e7 del producte ja existia, s'ha actualitzat a "],"Product link successfully updated.":["L'enlla\u00e7 del producte s'ha actualitzat correctament."],"Edit product link":["Edita l'enlla\u00e7 del producte"],"List price":["Preu de cat\u00e0leg"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Introdu\u00efu un nom de producte amb menys de 120 car\u00e0cters."],"This field is required.":["Aquest camp \u00e9s obligatori."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Descriviu aquest producte. Qu\u00e8 el fa \u00fanic? Quines s\u00f3n les seves caracter\u00edstiques m\u00e9s importants?"],"Feature this product":["Destaca aquest producte"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["p. ex. Tassa de caf\u00e8"],"Publish":["Publica"],"Saved":["S'ha desat"],"Switch to draft":["Canvia a esborrany"],"Save draft":["Desa l'esborrany"],"Failed to update product.":["No s'ha pogut actualitzar el producte."],"Failed to create product.":["No s'ha pogut crear el producte."],"Failed to publish product.":["No s'ha pogut publicar el producte."],"View in store":["Visualitza a la botiga"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Incloeu aquest producte en una secci\u00f3 destacada del vostre lloc web amb un giny o codi de substituci\u00f3. <moreLink \/>"],"Successfully moved product to Trash.":["El producte s'ha mogut a la paperera correctament."],"Product successfully updated.":["El producte s'ha actualitzat correctament."],"Product successfully created.":["El producte s'ha creat correctament."],"Options":["Opcions"],"Got it":["D'acord"],"Send":["Envia"],"Select variation":["Selecciona la variaci\u00f3"],"Back":["Enrere"],"Help":["Ajuda"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Update stock":["Actualitza l'estoc"],"Get started":["Comen\u00e7a"],"Skip":["Salta"],"Done":["Fet"],"On backorder":["Reservat"],"Create":["Crear"],"Invalid or duplicated SKU.":["SKU no v\u00e0lid o duplicat."],"Previous":["Anterior"],"Next":["Seg\u00fcent"],"Downloads":["Baixades"],"Clear selection":["Esborrar la selecci\u00f3"],"Attribute":["Atribut"],"Filter":["Filtre"],"Password":["Contrasenya"],"Any %s":["Qualsevol %s"],"Edit %s":["Edita %s"],"New product":["Nou producte"],"Add new product":["Afegeix un nou producte"],"Add new shipping class":["Afegeix un nova classe d'enviament"],"Tools":["Eines"],"Hide this message":["Amaga aquest missatge"],"Content":["Contingut"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Weight":["Pes"],"Dimensions":["Dimensions"],"Add products":["Afegeix productes"],"Parent":["Pare"],"Pricing":["Preus"],"Shipping class":["Classe d'enviament"],"No shipping class":["Sense classe d'enviament"],"Sale price":["Preu rebaixat"],"Save":["Desa"],"Add new":["Afegeix"],"Close":["Tanca"],"Learn more":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Download limit":["Limit de baixades"],"Reset":["Reinicialitza"],"Add":["Afegeix"],"Shipping":["Enviament"],"Unlimited":["Il\u00b7limitat"],"Inventory":["Inventari"],"Tags":["Etiquetes"],"Actions":["Accions"],"Stock":["Estoc"],"Price":["Preu"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Select all":["Selecciona-ho tot"],"Preview":["Previsualitza"],"Product updated.":["S'ha actualitzat el producte."],"Description":["Descripci\u00f3"],"Name":["Nom"],"In stock":["En estoc"],"Remove this attribute?":["Voleu suprimir aquest atribut?"],"Delete":["Suprimeix"],"Add attribute":["Afegeix un atribut"],"Update":["Actualitza"],"Settings":["Opcions"],"Out of stock":["Esgotat"],"Edit":["Edita"],"Edit attribute":["Edita l'atribut"],"Choose an image":["Trieu una imatge"],"Slug":["\u00c0lies"],"Enter a value (fixed or %)":["Introdu\u00efu un valor (absolut o %)"],"Enter a value":["Introdu\u00efu un valor"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data de finalitzaci\u00f3 de l'oferta (en format AAAA-MM-DD o deixeu-ho en blanc)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data d'inici de l'oferta (en format AAAA-MM-DD o deixeu-ho en blanc)"],"Product":["Producte","Productes"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}