{"translation-revision-date":"2024-01-15 19:55:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Select a product":["Seleccioneu un producte"],"Highlight a product or variation.":["Ressalta un producte o una variaci\u00f3."],"This may affect your ability to freely move the focal point of the image.":["Aix\u00f2 pot afectar la vostra capacitat de moure lliurement el punt focal de la imatge."],"Select \u201cCover\u201d to have the image automatically fit its container.":["Seleccioneu \u00abCobreix\u00bb perqu\u00e8 la imatge s'ajusti autom\u00e0ticament al seu contenidor."],"An error has prevented the block from being updated.":["Un error ha impedit que el bloc s'actualitzi."],"Fixed background":["Fons fix"],"Repeated background":["Fons repetit"],"Alt text (alternative text)":["Text Alt (text alternatiu)"],"Describe the purpose of the image":["Descriviu el prop\u00f2sit de la imatge"],"Opacity":["Opacitat"],"Edit product image":["Edita la imatge del producte"],"Image fit":["Ajust de la imatge"],"Cover":["Cobreix"],"Media settings":["Opcions dels m\u00e8dia"],"Edit selected product":["Edita el producte seleccionat"],"%1$s, has %2$d variation":["%1$s, t\u00e9 %2$d variaci\u00f3","%1$s, t\u00e9 %2$d variacions"],"%1$d variations":["%1$d variacions"],"%1$s, has %2$d review":["%1$s, t\u00e9 %2$d ressenya","%1$s, t\u00e9 %2$d ressenyes"],"%1$s, has %2$d product":["%1$s, t\u00e9 %2$d producte","%1$s, t\u00e9 %2$d productes"],"Loading\u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Color":["Color"],"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Desplegueu la vostra pancarta de WordPress amb aquesta bellesa! Decoreu la vostra oficina o pengeu-la a les parets dels vostres fills. Aquesta banderola adornar\u00e0 qualsevol espai on es pengi!"],"The following error was returned":["S'ha retornat el seg\u00fcent error"],"Sorry, an error occurred":["S'ha produ\u00eft un error"],"Retry":["Reintenta"],"The following error was returned from the API":["El seg\u00fcent error s'ha retornat des de l'API"],"%d review":["%d ressenya","%d ressenyes"],"No results for %s":["Cap resultat per %s"],"Search results updated.":["S'han actualitzat els resultats de cerca."],"No items found.":["No s'han trobat articles."],"Clear all selected items":["Neteja tots els elements seleccionats"],"Search for items":["Cerca articles"],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"%d item selected":["%d article seleccionat","%d articles seleccionats"],"Clear all":["Neteja-ho tot"],"No product is selected.":["No s\u2019ha seleccionat cap producte."],"Show price":["Mostra el preu"],"Product search results updated.":["S'han actualitzat els resultats de la cerca del producte."],"Search for a product to display":["Cerca un producte per mostrar"],"Your store doesn't have any products.":["La botiga no t\u00e9 cap producte."],"All selected categories":["Totes les categories seleccionades"],"Any selected categories":["Qualsevol categoria seleccionada"],"Done":["Fet"],"Showing Featured Product block preview.":["Es mostra la previsualitzaci\u00f3 del bloc de productes destacats."],"Focal Point Picker":["Selector del punt focal"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Show description":["Mostra la descripci\u00f3"],"Pick at least two categories to use this setting.":["Trieu almenys dues categories per utilitzar aquesta configuraci\u00f3."],"Category search results updated.":["S'han actualitzat els resultats de la cerca de categories."],"%d category selected":["%d categoria seleccionada","%d categories seleccionades"],"Clear all product categories":["Neteja totes les categories de producte"],"Search for product categories":["Cerca categories de productes"],"Your store doesn't have any product categories.":["La botiga no t\u00e9 categories de productes."],"Shop now":["Compreu ara"],"Display products matching":["Mostra de productes que coincideixen"],"%d product":["%d producte","%d productes"],"Content":["Contingut"],"None":["Cap"],"Reset":["Reinicialitza"],"Products":["Productes"],"Product Categories":["Categories de productes"],"Featured Product":["Producte destacat"],"Add to cart":["Afegeix a la cistella"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/featured-product.js"}}